陳同佳如果你肯獄中就義，我以後唔再鬧你大仆街#adore#

殺港女+救港人，每逄春秋二祭一定嚟拜你